一人一套會睇到眼濕濕嘅電影

一定係螢火蟲之墓
細個睇完一次之後而家就快廿歲都唔敢再睇

點解可以咁慘

速7

桃乃木香奈嘅スキャンダル【熱愛編】 真剣交際でお持ち帰りされた桃乃木かな 盗撮映像その
ままAV発売！ 180分SPECIAL

一開場嘅靦腆
中場嘅沉船
結尾嘅悲痛落淚
真係睇到我心都乸埋

The Terminal

月經

開心鬼上身 其實唔係眼濕濕 係喊到仆街

七號房的禮物

人工智能

29+1 , 嫲嫲帆帆

Forrest gump
3 idiots
Coco

ぼくは明日、昨日のきみとデートする

click

Toy story 3

AI
再見瑩火蟲

UP

灣生回家
特登去百老匯睇，好感人嘅紀錄片

星球大戰

開心鬼上身
3idiots

The Pursuit of Happyness
有教育意義 又感人

桃姐

番號？

多啦A夢 stand by me
toy story
玩轉極樂園

一定係呢套

舒特拉的名單

one upon a time in America

Departure，中文好似係禮儀師之奏鳴曲
第一次睇個陣係中四
睇完
之後我對生死既概念受好大沖擊

About time

一定係Coco 我嗰陣同我爸爸一齊睇 本來只係眼濕濕 之後我爸爸話第日千祈唔好唔記得老豆啊 我即刻爆喊

開心鬼上身

童夢奇緣

我老婆睇快d啦牛牛都喊

屍殺列車

About Time 最後父子打ping pong 果幕
life is beautiful

Secret Superstar

Good will hunting
Coco

第九區 好撚慘

In your eyes

近期有 與神同行 , Coco

興神同行去到最尾果度，全場勁多殊殊聲， 開紙巾聲

Wonder

唔盲反泡菜呢套絶對係好戲

海洋天堂

一念無名

多啦A夢 stand by me
綠色奇跡

秒速5cm

點解冇人講歲月神偷

七號房的禮物
無聲吶喊 （心痛果隻喊）

所以話選角好重要
再見螢火蟲細個唔係好知佢講乜睇完都唔係咁開心
依家諗翻起唔係好敢睇，太寫實

The Legend of 1900 海上鋼琴師

the Florida Project
冇攞奧斯卡真係可惜

鋼琴戰曲

識貨

柴犬奇蹟物語
好細個時侯睇 第一套令我喊嘅戲

導盲犬小q

就係呢一幕之後就開始頂唔順

小學雞三寶

謝謝你， 在世界角落中找到我

呢套刻意隱瞞左二戰的殘酷，用純真平民的角度描寫生活。正正係咁，有種好強烈的苦中求樂的矛盾。尤其有一幕，寫戰後水手回歸，他去尋找自己的初戀（主角），但主角早己結婚。主角的老公反而俾條倉庫匙水手等自己的老婆（主角）可以與水手獨處一晚。

睇左咁多年戲，喊試過，但未試過唔敢再睇一套戲，果種壓迫的感覺太強烈。

乜野戲黎?

You Were Never Really Here